梨木樹咩事？

有無巴絲未訓？
我聽到每12秒一下超重低音，警車聲唔停，唔知發生咩事

推 有冇人未訓！！

巴打 影唔影到相 或者拍片證實下

我房窗對出面影同平時一樣，見今晚涼左唔開冷氣，就聽到，由兩點零嘈到而家，瞓唔返，d超重低音好有規律，exactly 12秒重覆一次，如果住楊樂竹葵樹呢幾橦又未瞓既，實聽到

睇唔睇到有咩

發生咩事

拍唔拍到片？ 想聽下咩聲

聽唔到喎

乜撚啊
唔明wor

我無聽到

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人